{
  "All-in-One integrated marketing platform for managing audiences, sending campaigns, tracking engagement, and automating lifecycle communications.": "一个统一的综合营销平台，用于管理受众、开展运动、跟踪接触和使生命周期通信自动化。",
  "Add or Update Subscriber": "添加或更新订阅者",
  "Add Note to Subscriber": "向订阅者添加便笺",
  "Add Subscriber to Tag": "添加订阅者到标签",
  "Remove Subscriber from Tag": "从标签中删除订阅者",
  "Update Member in an Audience (List)": "更新音频成员(List)",
  "Create Campaign": "创建活动",
  "Get Campaign Report": "获取营销活动",
  "Create Audience": "创建音频",
  "Archive Subscriber": "存档订阅者",
  "Unsubscribe Email": "取消订阅电子邮件",
  "Find Campaign": "查找活动",
  "Find Customer": "查找客户",
  "Find Tag": "查找标签",
  "Find Subscriber": "查找订阅者",
  "Add a new subscriber to an audience or update existing subscriber": "向受众添加新的订阅者或更新现有的订阅者",
  "Add a note to a subscriber in your Mailchimp audience.": "在您的 Mailchimp 读者中添加笔记。",
  "Add a subscriber to a specific tag in your Mailchimp audience.": "在您的 Mailchimp 读者中添加一个订阅者。",
  "Remove a subscriber from a specific tag in your Mailchimp audience.": "从您的 Mailchimp 读者的特定标签中删除一个订阅者。",
  "Update a member in an existing Mailchimp audience (list)": "在现有邮件观众中更新成员 (列表)",
  "Create a new Mailchimp campaign": "创建一个新的 Mailchimp 活动",
  "Get comprehensive report details for a specific sent campaign including opens, clicks, bounces, and performance metrics": "获取特定发送活动的全面报告详细信息，包括打开、点击、退货和性能指标",
  "Create a new audience (list) in your Mailchimp account": "在您的 Mailchimp 帐户中创建一个新的听众(列表)",
  "Archive an existing audience member": "存档现有的听众成员",
  "Unsubscribe an email address from an audience": "取消订阅对象的电子邮件地址",
  "Search all campaigns for the specified query terms": "搜索所有指定查询条件的活动",
  "Find a customer by email address in a store": "在商店中通过电子邮件地址查找客户",
  "Search for tags on a list by name": "按名称搜索列表中的标签",
  "Search for subscribers across all lists or within a specific list. This action provides comprehensive subscriber information including merge fields, interests, and activity data.": "搜索所有列表或特定列表中的订阅者。此操作提供了包括合并字段、 兴趣和活动数据在内的全面订阅者信息。",
  "Audience": "观众数",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Status if New": "新建状态",
  "Email Type": "电子邮件类型",
  "Status": "状态",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Language": "语言",
  "VIP": "VIP",
  "Skip Merge Validation": "跳过合并验证",
  "Note Content": "笔记内容",
  "Tag Name": "标签名称",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Campaign Type": "活动类型",
  "Subject Line": "主题行",
  "Campaign Title": "广告活动标题",
  "From Name": "发件人姓名",
  "From Email": "来自电子邮件",
  "Reply To Email": "回复电子邮件",
  "To Name": "转到名称",
  "Content Type": "内容类型",
  "Content URL": "内容网址",
  "Template ID": "模板 ID",
  "HTML Content": "HTML 内容",
  "Campaign": "宣传活动",
  "Include Fields": "包含字段",
  "Exclude Fields": "排除字段",
  "List Name": "列表名称",
  "Company": "公司",
  "Address Line 1": "地址行1",
  "Address Line 2": "地址行2",
  "City": "城市",
  "State/Province": "州/省",
  "ZIP/Postal Code": "邮政编码",
  "Country": "国家",
  "Phone": "电话",
  "Permission Reminder": "权限提醒",
  "Default From Name": "默认发件人名称",
  "Default From Email": "默认来自电子邮件",
  "Default Subject": "默认主题",
  "Email Type Option": "电子邮件类型选项",
  "Use Archive Bar": "使用归档栏",
  "Notify on Subscribe": "订阅时通知",
  "Notify on Unsubscribe": "取消订阅时通知",
  "Double Opt-in": "双人选择",
  "Marketing Permissions": "营销权限",
  "Subscriber Hash or Email": "订阅者哈希或电子邮件",
  "Skip Duplicate Check": "跳过重复检查",
  "Update Existing": "更新现有的",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Fields": "字段",
  "Store": "商店",
  "Count": "计数",
  "Offset": "偏移量",
  "Audience you want to add the contact to": "您想要添加联系人的音频",
  "Email address for the subscriber": "订阅者的电子邮件地址",
  "Status for new subscribers": "新订阅者的状态",
  "Type of email this member wants to receive": "会员想要接收的电子邮件类型",
  "Current status of subscriber (for updates)": "订阅者的当前状态 (更新)",
  "First name of the subscriber": "订阅者名字",
  "Last name of the subscriber": "订阅者姓名",
  "Subscriber language (e.g., \"en\", \"es\", \"fr\")": "订阅者语言(如：“en”、“es”、“fr”)",
  "VIP status for subscriber": "订阅者的 VIP 状态",
  "Accept member data without merge field values even if required": "即使在需要的情况下，也接受不合并字段值的成员数据",
  "The email address of the subscriber to add a note to": "订阅者的电子邮件地址添加备注",
  "The note content to add to the subscriber": "要添加到订阅者的笔记内容",
  "The email address of the subscriber to add to the tag": "要添加到标签的订阅者的电子邮件地址",
  "The name of the tag to add the subscriber to": "要添加订阅者的标签名称",
  "The email address of the subscriber to remove from the tag": "要从标签中移除的订阅者的电子邮件地址",
  "The name of the tag to remove the subscriber from": "要删除订阅者的标签名称",
  "Email of the new contact": "新联系人的电子邮件",
  "The type of campaign to create": "要创建的活动类型",
  "The subject line for the campaign": "运动的主题线",
  "The title of the campaign": "运动的标题",
  "The name that will appear in the \"From\" field": "将出现在“发件人”字段中的名称",
  "The email address that will appear in the \"From\" field": "显示在\"发件人\"字段中的电子邮件地址",
  "The email address that will receive replies": "接收回复的电子邮件地址",
  "The name that will appear in the \"To\" field (e.g., *|FNAME|*)": "The name that will appear in the \"To\" field (e.g., *|FNAME|*)",
  "How the campaign content is put together": "活动内容是如何合成的",
  "The URL where the campaign content is hosted (required if content_type is \"url\")": "活动内容托管的 URL (如果content_type 是 \"url\")",
  "The ID of the template to use (required if content_type is \"template\")": "要使用的模板的 ID (如果content_type 是 \"template\")",
  "The HTML content for the campaign (required if content_type is \"html\")": "此活动的 HTML 内容(如果content_type 是 \"html\")",
  "Select the campaign to get information for": "选择要获取信息的活动",
  "Comma-separated list of fields to return (e.g., \"opens.unique_opens,clicks.click_rate\")": "以逗号分隔的要返回的字段列表(例如，\"opens.unie_opens,clicks.click_rate\")",
  "Comma-separated list of fields to exclude (e.g., \"timeseries,_links\")": "用逗号分隔的字段列表，排除(如“时间序列，链接”)",
  "The name of the list": "列表名称",
  "Company name for list contact information": "联系人信息的公司名称",
  "Street address for list contact information": "联系人信息的街道地址",
  "Additional address information (optional)": "附加地址信息(可选)",
  "City for list contact information": "列出联系人信息的城市",
  "State or province for list contact information": "列出联系人信息的州或省",
  "ZIP or postal code for list contact information": "邮件列表信息的邮政编码",
  "Country for list contact information": "列表联系人信息的国家",
  "Phone number for list contact information (optional)": "联系人信息的电话号码(可选)",
  "The permission reminder for the list": "列表的权限提醒",
  "Default from name for campaigns": "默认活动名称",
  "Default from email address for campaigns": "活动的默认电子邮件地址",
  "Default subject line for campaigns": "活动的默认主题行",
  "Default language for campaigns (e.g., \"en\", \"es\", \"fr\")": "活动的默认语言(例如\"en\", \"es\", \"fr\")",
  "Whether the list supports multiple email formats (HTML/plain text)": "列表是否支持多个电子邮件格式 (HTML/纯文本)",
  "Whether campaigns use the Archive Bar in archives by default": "活动是否默认在归档中使用归档栏",
  "Email address to send subscribe notifications to (optional)": "发送订阅通知的电子邮件地址 (可选)",
  "Email address to send unsubscribe notifications to (optional)": "发送取消订阅通知的电子邮件地址 (可选)",
  "Whether to require subscriber confirmation via email": "是否需要通过电子邮件确认订阅者",
  "Whether the list has marketing permissions (GDPR) enabled": "列表是否已启用营销权限 (GDC )",
  "MD5 hash of the lowercase email address, email address, or contact_id": "小写电子邮件地址、 电子邮件地址或 contact_id 的 MD5 哈希",
  "Email address to unsubscribe": "要退订的电子邮件地址",
  "Ignore duplicates in the request": "忽略请求中的重复",
  "Change existing members subscription status": "更改现有会员订阅状态",
  "Search terms to find campaigns": "搜索关键词以查找活动",
  "Comma-separated list of fields to return": "以逗号分隔的要返回的字段列表",
  "Comma-separated list of fields to exclude": "逗号分隔的要排除的字段列表",
  "Select the e-commerce store": "选择电子商务商店",
  "Email address to search for": "要搜索的电子邮件地址",
  "Number of records to return (max 1000)": "要返回的记录数量(最大1000)",
  "Number of records to skip for pagination": "跳过分页的记录数",
  "Search query to filter tags (optional - if empty, returns all tags)": "搜索过滤标签的查询 (可选-如果为空，返回所有标签)",
  "Email address of the subscriber to search for": "要搜索的订阅者电子邮件地址",
  "Fields to include in the response (leave empty for all fields). Use dot notation for nested fields (e.g., \"merge_fields.FNAME\")": "包含在响应中的字段 (为所有字段留空) 使用嵌套字段符号(例如\"merge_fields.FNAME\")",
  "Fields to exclude from the response. Use dot notation for nested fields": "要从响应中排除的字段。为嵌套字段使用点符号",
  "Subscribed": "订阅",
  "Unsubscribed": "取消订阅",
  "Cleaned": "已清理",
  "Pending": "待定",
  "Transactional": "交易",
  "HTML": "HTML",
  "Text": "文本",
  "Regular": "常规的",
  "Plain Text": "纯文本",
  "A/B Test": "A/B 测试",
  "RSS": "RSS",
  "Variate": "变化量",
  "Template": "模板",
  "URL": "网址",
  "Multichannel": "多频道",
  "Member Subscribed to Audience": "会员订阅到收件人",
  "Member Unsubscribed from Audience": "会员取消订阅",
  "New Campaign": "新建活动",
  "Link Clicked": "链接已点击",
  "Email Opened": "电子邮件已打开",
  "Subscriber Updated": "订阅者已更新",
  "New Customer": "新客户",
  "New Order": "新订单",
  "New Segment Tag Subscriber": "新建片段标签订阅者",
  "Fires when a new subscriber joins your Mailchimp audience. This trigger captures new subscriptions, opt-ins, and audience growth events with comprehensive subscriber information.": "当一个新的订阅者加入您的 Mailchimp 观众时触发。这个触发器会捕获新的订阅、选取和观众增长事件，并带有全面的订阅者信息。",
  "Fires when a subscriber unsubscribes from your Mailchimp audience. This trigger captures unsubscribe events, opt-outs, and audience churn with comprehensive subscriber information for retention analysis.": "当一个订阅者从您的 Mailchimp 观众中取消订阅时发生火灾。这个触发器会捕获取消订阅的事件、选择退出和观众，并带有全面的订阅者信息进行保留分析。",
  "Fires when a new campaign is created or sent": "创建或发送新的活动时发生火灾。",
  "Fires when a recipient clicks a specified link in a campaign": "当收件人点击活动中指定的链接时开火。",
  "Fires when a recipient opens a an email in a specific campaign": "当收件人在特定的活动中打开电子邮件时点燃。",
  "Fires when a subscriber profile is updated, including changes to merge fields, interests, or contact information. This trigger captures profile updates, new subscriptions, and subscriber modifications.": "当订阅者个人资料更新时，包括更改合并字段，兴趣或联系信息。 此触发器捕获个人资料更新、新订阅和订阅者修改。",
  "Fires when a new customer is added to a connected store": "当一个新客户被添加到一个连接的商店时发生火灾。",
  "Fires when a new order is created in the connected store": "在已连接的商店中创建新订单时发生火灾。",
  "Fires when a subscriber joins a specific segment or tag": "当一个订阅者加入某个特定的分段或标签时开火了",
  "Segment ID (Optional)": "段 ID(可选)",
  "Tag Name (Optional)": "标签名称(可选)",
  "The specific segment ID to monitor. Leave empty to monitor all segments.": "要监测的特定段 ID。留空以监测所有片段。",
  "The specific tag name to monitor. Leave empty to monitor all tags.": "要监视的特定标签名称。留空以监视所有标签。"
}